[求教] karaoke機駁soundbar問題

請問各位 我買左以下karaoke機

想駁以下soundbar用

係咪要另外買一個機駁紅白線先可以用咪？

因為而家只係將karaoke機用hdmi駁去電視 再將聲從電視去soundbar
但就用唔到咪 係soundbar出唔到聲

真心求教

買條兩邊optiacal線 此post己完

邊到有得買呢啲機